細個以為拎大紫荊勳章都係偉人

大個懂事先明白

呢個係大仆街認證勳章

勁撚on9 荷蘭撚都有份

授勳名單 = 清算名單?

馬蹄露呢

李大導都有燒肉分

自動提供制裁名單

終於睇清咗

班支那狗想要個水蓋定係要制裁多啲呢？

越係仆街嘅人係攞嘅汽水蓋越大塊

唔係人渣唔攞獎

已成 condom

豬肉list

消防救護除外

英國王室頒發嘅勳章就話好j姐，支共不了

新城豬肉獎

畀人制裁頒返個畀自己對沖下

原來真係呃到細路

當年策劃67暴動、恐佈分子頭目 楊光都拎大紫荊勳章啦

唔會有制裁啦，佢地不知幾開心，最多咪去中國，大把錢

港共糸刑勳章根本人渣認証無誤

如果做過d 咩好人好事都務必要求除名

港共糸刑勳章根本人渣認証無誤

如果做過d 咩好人好事俾你攞，都務必要求除名

點解大紫荊勳章無姐姐份

三萬隻得幾個勳章
真係笑死人

咁都係3萬隻先啦

制裁名單

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

其實呢壇政治分贓係港殤日定土共生日搞

紅豆沙唔係condom

只不過係政治酬庸
榮譽講穿左都不過係一塊金屬牌
低成本報答下你班賣港人仕

其他嗰堆為港共賣命，我明。究竟陳百祥哩個千年小丑憑乜攞

何君堯竟然冇721

紫荊金照亮，
內裡爛銅像。

陳百祥都有，何君堯竟然無

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽: Brave/Firefox

Sign & share

公廁獎

３萬一人一個啦頂

係喎 馬蹄露仲要早排寸人踎街食飯咪𠳝街食飯 做乜突然矜貴
盲撐政府世界級

A

一主權移交 就頒撚咗畀六七極左恐怖份子楊光啦

陳笑耻都冇

Push

只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。
-- 林振強

制裁

有咩好自豪

黨員certificate

攞得都係偽人

呢個係大仆街認證勳章

真

荷蘭叻咪拎個荷蘭水蓋囉
呢D 野除左拎黎J 之外乜用都冇
今時今日可能變負累

細個聽福佳始終有你已經知道係仆街先拎

班小丑又出嚟表演

方便後人認證畜牲

唔爭在頒埋比大波man 黑超哥 華記 何志光啦

687人獲頒勳銜及嘉許，逾90人來自警務處

政府公布今年授勳名單，共687人獲頒勳銜及嘉許。政府發言人表示，今年獲頒行政長官社區服務獎狀及行政長官公共服務獎狀的人士特別多，以表揚他們過去一年處理社會事件和應對疫情的傑出表現。

名單中超過90人來自警務處，包括多名前任及現任警方高層。去年社會運動爆發時，帶領警隊應對示威衝突，已退休的警務處前處長盧偉聰，獲頒金紫荊星章。行政長官形容，盧偉聰帶領警隊克服無數挑戰，展現出色才能和領導力。

去年6月12日金鐘反修例衝突時，被指下令施放催淚彈，及後捲入僭建風波的警務處助理處長陶輝；曾任警察機動部隊校長的助理處長丶亦被指住所涉及僭建和佔用官地的莊定賢；以及反修例事件期間，經常主持及出席警方記者會的總警司謝振中丶高級警司汪威遜丶警司高振邦，獲頒行政長官公共服務獎狀，形容他們執行與社會事件相關工作時，表現出色。

至於國家安全處高級警司李桂華就獲紀律部隊及廉政公署榮譽獎章。

另外，超過260人因應對疫情貢獻良多，而獲嘉許。

當年楊光得獎已知乜事啦

大口狗 邊個作個名出黎佢個樣好似北斗被健次郎整死D嘍欏

垃圾認證，話畀你知邊個係林奠忠實粉絲

On9到爆原來親正苦就有得拎

天大既笑話

人渣榜嚟啫
證明佢都唔係太人渣，得銅

因為你細個

又話咩愛護醫護
有邊個醫護有份？日日係度幫政府補獲搵條命去對抗武肺

楊光 真暴徒攞大紫荊

星明上台攞獎我都以為好勁。。。
明星 空姐 雞 保險
我問老師佢都唔識分

唔好問點解嗰社會咁撕裂
係政府一手造成

隻高sir都有
唔係無人到咁嘛
幾時到大波man, 飛雞牛肉飯

恐怖分子認證

籲所有淨返5百幾位攞章嘅都主動放棄
否則與狗隻無異

你話英國美國嗰啲勳章就話羨慕姐
區區一個濕鳩特區勳章乜有人會恨攞嘅咩

為救人而受傷或者犧牲
同埋傑出運動員拎先至同偉人扯上關係

另類嘅認證制度
多謝林鄭幫大家consolidate 咗個list
慳返唔少時間

仲有93個警務處人員上榜

大賤拎

曹永廉 楊明呢

好慘有對4歲同8歲兄妹包裝成炸彈炸死咗
做咗啲咁喪盡天良嘅事都有香港最高榮譽

係刷鞋刷得出息嘅廢人

正式宣布 金紫荊勳章已經淪落為豬肉獎

無公眾認可你拎D垃圾獎有鬼用 我夠可以淘寶買獎啦

附送埋抽氣扇旗俾佢地冚啦

大口狗同肥仔聰榜上有名都叫做意料中事
但荷蘭叻呢個業餘藝人憑咩？

聰聰比人制裁但又拎章 成件事好柒下

楊明呢?

曱甴章

殺人放火金腰帶原來係真

係都比陳同佳先啦

佳哥 我呢鋪撐你呀

其實係咪制裁名單備忘？

推

支共覺得頒比佢都影衰自己

因為未找由TVs跪返屋企條數
找咗可能有金

業餘

大耳心米青分漿

細個到依家都唔知
拎到勳章又點

想知有冇法律界既人授勳

由一個誠信破產嘅政府分嘅餅
真係可悲，要靠做政權走狗先有得上到所謂嘅高位同拎所謂嘅榮耀

明嘅，要做俾啲藍毛棺材奶粉紅睇下打下飛機

笑撚死 美國拎住呢張嘢嚟入list

冇撚用垃圾章，打飛機岩

佳哥要拎啦，冇佢邊搞到咁

狗屎垃圾堆

上電視宣揚藍絲精神就有大紫荊勳章

殺人放火金腰帶

襯番個獎

有啲懷疑跟cctvb學

一代偉人，領導67暴動，殺戰十幾人，傷咗幾百人

咁至驚，大至驚，同志驚，都係多樣野放落棺材燒啫，大家當笑話睇下囉😄😄

屌你老母陳百祥
好撚乞人憎

愈仆街愈多勳章

認知能力應該去到中學先開始重要
小學好多時同你講呢個係屎你就真係當係屎

係咪要加入呢個制裁名單？

盧偉聰制裁成點?

push

入來為左睇呢句，碌到#45 先有

咁計陳同佳因台灣殺人一事揭示香港逃犯條例存在
嚴重漏洞已便特區政府盡快修改法例咪好大功勞
唔怪得住豪宅啦

藝人陳百祥
銅章紫荊獎得主陳百祥
你覺得有咩分別？
依家大家仲覺得佢係小丑一個，
下一代就未必咁諗

以前收過o個 d 即刻掉都掉唔切..

竟然
太出位 抵 個個藍狗都有 佢冇

不能同意更多

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

比個咁既政府扮，送都唔要啦，拎黎侮辱自己咩

攞到嘅都可以制裁

應該鬥藍囉
點解阿叻有 大波man無

彭韻僖女士 MH, JP

彭女士熱心參與公共和社會服務，在擔任公民教育委員會主席期間，致力推廣公民教育和提倡法治精神，又為《基本法》的推廣工作建言獻策。她鼓勵法律界同業為社區提供公益法律服務，貢獻良多。現獲頒授銅紫荊星章。

無人識欣賞你呀, 律師會會長
做咁多野都只係拎銅
你對上一次授勳係幾時? 2006年 (MH)

2006年:彭雪輝女士
彭女士積極參與志願服務，尤其在參與大廈管理資源中心工作方面，貢獻良多，現獲頒授榮譽勳章。

依家要夠賤夠無恥先拎到，都係偉人

大子驚仆街恐怖份子勳章

香港淪陷後攞得都係畜牲

依家直頭係外國制裁推薦名單

其實佢成就係咩，社會貢獻？ 演藝事業？
相信政府自己都唔會答得出

一次過將過去全部勳章變成垃圾

同cctvb一樣
圍爐豬肉獎

叻囉
好似林鄭咁

香港啲勳章wfc
睇睇下個list就知, 大部份都係有錢佬, 狗官
我覺得真心有資格, 應該受勳嘉許果班要同班撚樣同台攞獎真係蒙羞

佢成就就係以一人之力左右一個騷，或一件盛事

雖然而家個騷都夠晒業餘不專業和像馬戲團

呢條咪制裁list
港共寫好比你重唔多謝黨

唔係英女皇頒既有咩好羡慕

好似有啲真係做實事同好有貢獻嘅醫生/教授都有
如果我係佢哋，同呢班人型畜生拎同一個獎，唔撚拎好過

只要有共產黨
就會將件事黑扭成白，謊言治國，歌頌人渣敗類，顛覆人類良知價值觀
所以唔生仔係好正常，因為真係唔識教，點解一個殺人犯坐過監嘅人我哋會歌頌佢？？ 你叫我點答

制裁提名單

根本呢個世界就係成王敗寇 當年日本嬴左嘅話我哋而家個個都會歌頌大和民族同大東亞共榮圈

你老母 垃圾都拎得既獎 笑死人

陳伯狗都有份拎 玩條撚咩

金腰帶
帶埋落去啦

原來啲扑街藍絲咁努力走出來做戲就為咗攞呢個獎

叻哥叻叻

唔怪之李桂華都有份

比阿叻呢d狗屎垃圾攞

經過今次，令我知道 大紫荊勳章 等同TVB頒獎一樣咁廢了

噏乜撚嘢，如果如果，九唔搭八

李力持？？？

Pk,醫院抗疫勇士都係得社區服務獎
做買賣都有那花

從細既教育都係洗腦教育

港共想傳遞一個信訊比香港人
只要肯奶，垃圾都可以上位
唔肯奶，要你連份工都無埋
已經進入極權統治

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個清算?

除左藍絲有咩人會對呢個授勳有期望
或者會覺得攞到個啲就係勁人

太平紳士一堆人渣
紳你老尾

仲有林彬呢屌

公廁勳章

咪好囉
可以認清楚邊個係奶共冚家產

食撚屎勳章

英國受勳演藝人

香港受勳演藝人

我睇唔到

我唔清楚

陳伯祥點解會有得拎？
會唔會係有啲活動佢有份搞先俾佢

當年 共黨黨係湖南武裝暴動，死傷平民無數，係共產黨竊國之後，就成為人民反暴起義，古往今來，歷史就係勝利者書寫，通過考古發現，好多被認為正史的說法都要從新考量，好在今天，無論文字、圖片及錄影已經可以海量記錄低

全部都係鳩人

派狗糧

拎到支那狗比既勳章
簡直係人生一大恥辱

一班將來全部可以拎去鞭屍同活埋既動物

最忠心狗牌

97前就係既勳章人就係

之前拎過既原來只係同恐怖分子齊名

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

陳百祥呢啲垃圾都有

it was old good days

屯門公園娜娜點解無

十幾年前有楊光拎大紫荊
冇錯，係仆街老懵董頒比放炸彈組織果個仆街楊光。

全部都係閪人

荷蘭叻

原來係賤人

點呢個竟然無金英勇勳章

對付呢啲situation 發脾氣鬧係無用嘅 應該係玩爛佢 玩到佢變達爾文獎

呢啲就好嘢啦

佳仔都應該要有

佢上年七一拍左條假手足片

今年收成

原來嫻姐都有份

依家d勳章 政治立場同政府一樣就比 on9

Why not both

唔係而家喇
楊光大紫荊，比老懵董頒大紫荊都已經係沙士之前既事。

唔緊要, 佢哋自己申請要仆街

制裁名單

荷蘭真心On9, 後生賺到錢, 收夠籌就好收聲啦
你臨老俾人制裁就好笑

幫美帝整制裁list

大英帝國勳章就多數係有成就有貢獻嘅人

攞大紫荊勳章就多數係賴共的人 要分得好清楚

仲係度發夢？

清乜嘢算？其他被捕手足依家就俾人清算緊

狗官就繼續加官進爵

由放炸彈果個楊光都有大紫荊
依啲荷蘭水蓋已經唔再值錢

小丑黎

依家時代，榮譽勳章唔值錢

恐怖組織資助者名單

無講錯以前真係，而家比港共扭曲哂價值觀

見到有個好嘅

鄭澤然先生
鄭先生現獲頒授金英勇勳章，以表揚他英勇無比、無畏無私和捨身救 人的高尚情操。2017 年 2 月 10 日，一名乘客在金鐘往尖沙咀的港鐵車 廂內將天拿水倒在自己和其他乘客身上，並用打火機燃點縱火。當時 車廂擠迫，火勢猛烈，鄭先生和多名乘客著火。儘管情況混亂，鄭先 生看到一名躺於地上的女乘客背部著火，他馬上先撲熄自己身上的火 種，再徒手為她拍熄背部的火種，令自己的手亦嚴重燒傷。其後全身 著火的縱火者走近該名女士，企圖從後抱她令她著火。鄭先生隨即踢 向縱火者，令他遠離受傷女士，避免她進一步受傷。事件中，鄭先生 本有機會逃至另一安全的車廂，但他仍選擇留下，拯救該名女士，令 自己身陷險境，身體多處被燒傷，留院近三個月。鄭先生沒有配戴任 何裝備及防護用具，一心只為拯救他人，充分展現極高度的英勇及無 私奉獻。

上次同中聯辦開完會就講哂啲野出街
冇殺頭算好啦，仲想要乖仔章

唔係自己友又點會頒獎

算啦 有錢快啲走 留返香港比佢地玩

平行宇宙嘅香港係咁可笑

鬼國深圳香港市係咁低質

當手足condom

恥辱圖騰嚟，俾你都咪撚要

張chilam呢
全部比人當condom!

真係值得攞果啲
見到班狗屎垃圾都有得攞
唔知咩心情
比我就還返比政府
恥與為伍

得啖笑
唔知以前有無真係對社會有貢獻的人拎過
以後個list同盧狗大口狗荷蘭勁放埋一齊
簡直係一種恥辱

咁陳百祥係....？

又唔係英女王授勳,有咩認受認性?就好似諾貝爾獎同孔子獎分別

肥媽呢？

班狗官圍爐自high

小學或者初中都知有問題啦
書上面仲要有圖, 望住D人個撚款大陸味重撚到 都知咩事
大家真係傻

同使徒行者套劇啲劇情一撚樣 神預言
又係黑警 就會有得拎
雖然係tvb

最簡單既嘢偏偏最少人做

勳章賣唔賣到錢直接過數可能仲開心d

我要多謝陳百祥
多謝佢令人知道香港派勳章係業餘、不認真，和似馬戲團

大佬呀，日本有冇實現歌頌大和民族同大東亞共榮圈？ 冇吖嘛，冇就唔好討論假設性問題ok
共匪係仆街冚家產亦唔需要再講多次

lm

Ok我當ererer係狗隊啊頭有得拎
大嘴怪立會主席又有得拎
想知叻哥係咩原因攞

反而erer sir係冇份喎

制裁名單大全 官方認證埋

垃圾奶共獎

Push.

而連登仔得到的只有案底同監獄，公平咩

攞過爛鬼勳章當係寶咁

由佢地慢慢風光

早幾年死嗰個楊光
係67暴動鬥委會主席

而家咁米仲好、等大家都知呢個野認受性有幾咁低 一個無人承認既野什麼都不是

同諾貝爾和平獎一樣垃圾

自己頒比自己